岩岩有出去排人鍊班死on9入一入黎

我都有份笑件事on9
我都有份笑好撚左膠 又今天我
我都有諗過冇囡拖 不了
我係一粒鐘前都重未相信連得成
我沿住條人鏈行果陣都未信真係冇盡頭
但你班仆街真係做到比我睇

雖然成個行動我地咩都贏唔到
我地咁多個月黎咩都冇贏過
但你同我都曾經覺得冇可能打贏
最少今晚 我睇到有d冇可能野真係有可能
多謝你地

香港人加油

香港人好神奇

港女好正 相由心生

#dance2#pi

拖到女仔手，好正

行左好耐都搵唔到位zip 最後只有毒毒咁係一邊著住個flash light

好憎左膠野

但係唔割蓆 有出去 係幾感動

北角班冚家剷行過應該估唔到咁多人唔喺佢地世界

多謝大家

要對自己人有信心呀巴打

Same feeling呀ching

我都有份笑on9，但經過後好想喊

散水係地鐵已經喊左

經過荃灣，最後去左葵芳

不要忘記，我地係香港人，凡事皆有可能！

雖然唱今天我 好撚on9
不過考慮到其實好多叔叔姨姨都淨係識呢首
你叫佢地唱do you here the people sing反而唔識
最後 多謝大家

呢個真

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

辛苦大家

睇到條人鏈之後 眼濕濕～

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

推

唔好笑件事有幾膠，凝聚民心大家開開心心玩番一晚咪幾好

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

可唔可以唔好再做標題撚...

真係估唔到

多謝咁多位戇鳩仔
聽日觀塘見

1999

不過贊同

冇野係冇可能

真 感覺女多過男

九龍塘

香港人！加油

雖然兩邊拖住都係大汗嘅男人但我愛你地

真 我係觀塘好多港女 多謝大家
我今晚見到一個屬於香港人既夜景

我諗住都係出去企下，幫手湊下人數就算，
都預左最多只係企滿港島線同星光大道，
呀 屌你
完全估唔到香港人真係痴撚線

我都係

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

唔好咁痴漢啦

呢個真
同埋冇音樂齋唱唔係人人跟到

我覺得今日士氣極好

雖然有幾個moment係覺得真係好左膠
見佢地好鬼認真咁排好條隊，又叫行前又行番後
又話 「一陣左手手爭托住人地膊頭右手遮眼」「而家一齊唱海闊天空」個下左膠味濃

但成個氣氛真係好感動！！一陣行行行都未見隊頭
沿途亦有年紀、階層不同嘅人參加
真係好感動！！！！！！

多謝大家！！

我冇唱但係支持

824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

今晚多謝大家！

好撚正
和勇不分

我去之前都覺得好膠！

Hands down

真係好感動

帶出左：
有d野你覺得冇可能
但其實係可以成功

Yes

但係已經有左膠帶緊風向，叫人和理非， 記住勇武和理非要共存

光復香港，時代革命

香港人，加油

我諗69之前全世界都諗其實我都係出去支持下當做左野 幫左手
冇諗過阻到條條例
又或者散水完就繼續返工做隻豬 冇人會再理
但可以行到呢一步 冇人曾經諗過

沿觀塘道排，很多車的司機都有響安、舉電話、大叫香港人加油，巴士的乘客亦有亮起手機燈支持，真的好感動！

i love hong kong

真心好勁

Cctvb係咪無報導到？

雖然冇實質作用，但加左唔少士氣，至少覺得我地依一刻無敵左

人鏈運動好on9...成班齋企...

你當回應緊佢

辛苦晒！聽日觀塘見

和勇一體

Nothing is impossible, believe hongkongers

屌頭先一齊散水個下感動到喊出黎

Diu so touched

贏係
香港人團結
香港人齊心
香港人打不死精神
香港人堅持

5大訴求,缺一不可
光復香港,時代革命
堅持到底

香港人好正

多謝每一位行岀尼嘅手足，本來好無力好攰喇，今晚叉爆電。

多謝

原本以為會好無聊
點知原來系快樂不知時日過

份人最憎打尖 想搵隊頭join
你老尾 搵極都搵唔撚到

雖然未必爭取到任何野，但今晚見證住香港人齊心嘅一面，好感動
知道身邊仲有好多人一齊努力緊
眼濕濕

我係太子行到老尖都未搵到隊頭

721

有種手足情深嘅感覺...
好感動

求幫推比學生領袖睇

極反智！關於9月2中學生罷課！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今日好多中年丫姐。銀髮。小朋友都有出黎
估唔倒

same here

係咪又白又滑
我兩邊都係巴嚟

喺荔景行到美孚都搵唔到位

Dyhtps在場好多後生都唔識唱
所以今天我照收住貨先

係，開頭我只敢用食指同手指公圈住佢手腕，後味佢話你拖住啦，無問題㗎

香港電影欠香港人一場革命

聽到幾個呀姐話遊行都無出過但係向屋企樓下所以落黎join

香港人冇嘢係做唔到！

對唔住 我一開始都有份笑左膠

原來企一邊閃燈係呢啲人
岩岩係人鏈仲諗緊開flash又唔入黎人鏈企

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

香港人好波ching

請勿再今天我

雖然覺得on9，但都有去睇下有咩幫到手，睇睇下俾人嗌兩嗌又企埋一齊做人鏈

今晚香港好靚

拖足格離一個鐘
同絲打討論時事

女多男少係正常

多謝哂咁多位

咁睇啦，係左膠咗啲，不過唔係一直講兄弟爬山，各有各做，永不割蓆咩？
而家勇武行動唔可以成日做，成本太高。靠和理非去keep 住民氣都係好事來丫。

搵唔到位 咪唯有咁囉

尖東紅磡果度一大班人係度行，跟本冇位俾佢地入人鍊

我毒撚一個都搵唔到位涉入去
變左行上行落帶口號

和理非又好，勇武又好，輪流出場，等d仆街估我地唔到，幾好👍🏻

之前
無諗過可以連到晒
爆晒棚
無位企

我們一起水滴石穿
so let's be water

下次遊行大家就會排到一條條直線
影相效果會好好睇

香港人真係好靚

本來我都有笑on9 之前呢到樓下有人叫光復香港 就忍唔住落左去。好感動

香港鍊成陣🙌🏻🙏🏻🙌🏻

Push

824 聽日觀塘人assemble！不要監控燈柱！

差啲流馬尿

我隔離個姨姨都話唔識英文唱唔到呢

今晚好多靚女俾人拖住好葡萄